上屆立法會大會，新民黨全面支持所有政府議案，其他建制派都唔弱

到底一個政黨要有幾愛政府，佢地先至會無論政府掟啲咩出嚟，都近乎十次有十次舉手贊成？

形影相隨，愛情上可能係夠晒浪漫，但晌政治上就同個橡皮圖章冇分別了。

註：２０１８年立法會補選，香港島選區參選人為區諾軒、伍廸希、任亮憲及新民黨陳家佩，九龍西選區參選人為姚松炎、民建聯鄭泳舜及蔡東洲，新界東選區參選人為黃成智、方國珊、陳玉娥、民建聯鄧家彪、趙佩玉及新民主同盟范國威。

推下先.

因為人地有黨員係行政會議入面

咁你就要解釋下民建聯點解又有試過一千零一次集體反對政府提出嘅<2014年婚姻(修訂)條例草案>喇.

有紀律部隊支持唔撐政府點得

有種你俾埋公民黨同民主黨既投票

舉手機器

民主黨：７６．６％
公民黨：６１．０％
工黨：６９．４％
人民力量：３１．０％
公專聯：９３．３％
社民連：３７．６％
教協：７４．３％
新民盟：３１．０％
民協：７８．８％
街工：３２．４％

經民聯：９４．９％
自由黨：８６．６％

當中有幾多幾多關鍵賣港票

民主黨、公民黨、工黨、教協、民協都唔弱

原來一定要所有議案都反政府?

「保皇黨」既定義係乜呢？

若果保皇黨既定義係60%以上政府議案都讚成, 咁保皇黨就係：

新民黨、民建聯、工聯會、民主黨、公民黨、工黨、教協及民協

這是FACT, 數據說話

沒有個人情感

保皇黨係盲目支持建制 (包括中共/政府)，但唔代表政府提出嘅議案一定要反

咁如果個定義係80%以上呢？

定義係80%以上 = 超級保皇黨

大家都係保皇, 不用分得那麼細

點為之唔保皇?

係囉,

60%以上政府議案都讚成既, 叫唔叫保皇黨呢？

咁如果個定義係85%以上呢
本身嘅定義就係你最大嘅個人情感
如果我話over 10%就係保皇黨
咁人力都係保皇黨啦
講嘢之前用下個腦得唔得先

咪就係

睇議案內容，唔係睇邊個提出。其實你先係真正盲反

咁你可以定義 99.9%先係, 咁民建聯都唔係保皇

你只係唔面對現實, 係度倒果為因

為左唔被叫「保皇」, 將個定義違反常理地無限提升, 直至泛民跌出定義為止

典型既詭辯

解釋下個《議案內容》點解讚成

上面POST左, 扮盲？

白頭佬一嘢玩完計唔計